邊到買asus 最抵？

除左amazon 香港邊到買asus最抵 最靠得住？

巴打係想要咩
ASUS上有手機有Router有Notebook
下有Motherboard有Display card

想買手提電腦

等香港鋪頭做優惠最抵
唔知而家ownership 有無

大學 ownership